金鐘玩夠了好走人，一係同我去維園

金鐘玩夠了好走人
唔好再留低
一係同我去維園
留金鐘係搏警犬出黎咩

推推推

金鐘散水 !!!!

推到前線都要知

tui

唔好俾今場集會臨尾香

推

金鐘散水

今日係集會，唔好跟人去返工

推推推
叫金鐘班人走啦

Tui

推推推推推

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

現場知唔知先 係到講無用

叫人散

真

前線三分鐘前仲喺水馬陣出面挑防暴機

咁你叫人走啦 呼籲吓

真心要推
所以想佢地散水

721 811

夠鐘就散水

和理非完勝 全世界睇住架!

Push

唔好再玩觀星筆喇
快啲返屋企抖喇

搞乜鬼，愈黎愈多人

有無現場手足
散啦要
貪好玩咩

你快啲叫人走啦

真係好走啦 唔走就返維園
又磨乜撚野席呀屌

番緊維園

勇武都出到聲

去維園喇 d 人散撚曬 明明去到11點 如果維園11點依然爆滿就真係震撼人心

幫手叫人走好嘛

求下大家 和理非一次

即係金鐘上到連登？你呼籲下啦，叫人返維園，維園空到

有冇現場巴打呼籲佢地

一係返屋企
一係去維園

金鐘走啦

time to go please

在場嘅快啲去叫人走啦

睇直播有人想做野 現場上到連登可唔可以勸大家散呀
今日嘅目的已達 走呀

be water

返屋企食飯！！！

叫佢地走最好

集會結束！
集會結束！
集會結束！
屋企要人！
屋企要人！
屋企要人！

誠哥： 聽日準時返工

推 散 be water

番屋企食飯啦。

推啊推啊

返維園踢波

番屋企食飯啦

叫人走啦

走啦散水喇

推！

散水啦

721 811 唔想散嘅同我返維園 果度唔夠人啊！

勇武仲繼續玩做咩

點解d人甘鐘意留金鐘

真係要撤啦

情義結

721
811

玩夠啦

唔好俾班狗有借口出黎打壓

仲玩緊

金鐘嗰啲行完走返屋企啦
愈留愈多人會搞到後面啲手足走唔到呀
啲狗見你人多又有藉口非法集會

如果有前線仲睇緊或者留意依個POST
唔該叫佢地走

認同

玩夠好閃啦
一係講番正經野
唔係好快俾人打鳩

撚夠就返屋企沖涼啦

維園集會已解散~~金鍾手足快回家!

屌 快D叫人走啦！！！！

民陣果邊解散
唔該金鐘果邊要撤啦

全柒部同我散水

對腳臭過爛屎啦，走啦屌

返屋企！
返屋企！！
返屋企！！！

金鐘人請散水，唔好衰收尾，等睇政府聽日有乜講

返屋企啊
點解班友仔仲大聲叫

有人 鬼先做到嘢 喺金鐘嘅手足快走

走

返屋企。

返屋企

光復香港 時代革命

金鐘返屋企啦，唔返就係鬼

走啦 今日要顧全大局呀

有冇現場叫佢地返屋企啊

散水啦手足

試吓講轉場

轉場去維園啦

返屋企 or 去維園

一係警嫂一係返屋企

玩夠啦，返屋企啦！

散水

返屋企涼冷氣啦！

屋企要人

轉場去維園

依家去金鐘定維園

陳雲：昨晚的消息證實。各位去維園的泛民支持者請小心偽港獨派衝擊軍營，之後引出解放軍防衛，深圳武警赴港鎮壓。

陳雲：今日是大凶險日，加拿大及歐盟罕有地發出聯合聲明，呼籲各方克制用和平方式解決香港危機。

維園已散場

散水呀喂

今日玩夠啦，係時候休息下啦

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母
次次都俾人睇撚死你地死磨爛磨
幾時先識進步

金鐘散水！
你屌我散水撚都係咁話

番屋企飲湯啦

岩岩收工喎

唉，大家又放鬆晒，唔好諗住人多就得，速龍一夾隨時又捉十幾個

如果你真係去金鐘就叫佢地走

推呀

走啦上gear了

快D走啊

走吧 等拉……？

返屋企沖個靚涼啦～

快d走！

走啊

要走

急推

推推推推

P

走，唔好衰收尾

2140
冷氣軍師嚴重警告，今日講明係和理非，班鬼已開始自編自導自演，鬼唔走係因為佢地要幫手拉你，所有人立即收隊，返歸撳錢，窗邊咆哮

2155
所有係現場走緊既人請顧己及人，救得一個得一個，請立即大嗌：返屋企呀！一齊走呀！返去撳錢呀！鬼準備拉人啦！

金鐘走吧！今日抖下！

D人仲留係度做乜

冇屋企返？

唔好再留係度
我唔想有手足今晚被拉

推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推!和理非一次!

散散散

金鐘走，唔好衰收尾

乖啦 通常見到人哋唔走自己都唔走
可能諗住狗有排都未到

知你地唔係諗住出衝 但有鬼拎左大型了叉呀
到時入左數就弊㗎啦

民陣都話今日冇暴力啊

今次有咩事發生左
下次可能出嘅機會都冇啦

乖啦肚餓食嘢先啦 番屋企洗白白

走啦，乖啦

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

真心要走啦
返屋企啦
唔係影響前線
今次真係冇必要講前唔前線
今場係和理非
我地要俾全世界知

金鐘即散啊！唔好衰收尾！

好多鬼

得罪講句，818講左咁耐全場和理非
而家仲唔係散果班係咪想騎劫聽日頭版

一係返屋企 一係去維園

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

push

屋企要人呀
一齊返屋企啦

散啦快啲